未來post...逃犯條例通過後的2020年某一日，出現既新聞

心裡面係唔希望發生，但係現實話我知，必定會發生.......負能量低爆既大家推敲一下，到時候會有咩事發生......我先
1 . 政府就《基本法》第二十三條立法，同一天進行，首讀、二讀及三讀的程序
2 . 香港上市公司壹傳媒，今日正式停牌，而加拿大同中國政府，就關於《蘋果日報》創辦人黎智英的移交回中國反審，達成拹議
3.
4.
5.

小三鮮肉食貨毒果點會有事